呼籲傳媒唔好再播警謊謊言大會

每次開記者會都係一大堆謊言，一大堆誣蔑，一大堆廢話，唔好浪費記者時間，觀眾時間，唔好俾機會佢向公眾講大話